有冇人公司同事好似弱智人士？

公司有個垃圾shipping ，如果當佢係弱智，佢嘅所有行為都會合理好多

日日係位大大聲聽收音機，成日係又笑唔係又笑，不停抱怨同公司倒米

咩都要跟佢個垃圾模式做，email野比佢，佢死都要print出黎要同事double confirm ，再交hard copy比另一個同學入單

阻難新同事開單，入form唔比softcopy人，print出黎，on 99咁要新同事打返份form出黎，仲大大聲話唔係刁難你

打錢比supplier 唔跟invoice bank account, 仲怪同事冇提佢，行左公司一圈，同每一個同事話唔係佢錯，係同事冇提佢

係公司做左10幾老屎忽，老處女，好撚憎佢，弱撚智

出黎做野就會知呢個世界真係咩人都有

我真係當佢弱智先同到做野

老世都唔炒佢？

我公司老細最似弱智

屌你信唔信告你歧視殘疾人士

唔呀，我忍唔住同老細反映，老闆都唔鐘意佢，但又唔炒佢，揾唔到人頂佢掛？

老細唔弱智會好難呃佢

唔好歧視弱智人士

我冇歧視呀，我就住佢智商做野架

點弱智法？

似弱智無 似白卡佬就有

公司文化係點，就自然會請到啲點嘅人

做shipping要仔細，細心唔可以錯，佢咁樣做反而係幫公司。

同事就無 只係識呢個

唔係囉，佢之前為啖氣唔比錢船公司，搞到罰錢，賺幾櫃貨都唔夠cover.

唔知以前文化，公司有一半係做左十幾年老屎忽，有一半係未夠一年嘅新人，新人全部老闆親自教，我估係想制衡班老屎忽

入form唔比softcopy幫到公司啲咩？

係咪白卡佬炒佢又會係歧視呀？

可能架，唔白卡就係弱智

打錢？

同老闆講你有方法提升工作效率 之後同佢討論該同事做事手法係咪影響日常工作流程

老闆知會影響架，不過佢話this is life. 可能改唔到班老屎忽，話會諗辦法解決

咁咪大家好好相處 開戰你會輸 因為佢炒唔落手屌唔落口而且佢唔Care

呢d仆街老處女唔會改，除非你屌咗佢，諗諗。

屌佢一鑊，屌到佢成世都唔敢反抗你

不了，屌唔落，佢應該迷戀公司有個老野，成q日串又暗地關心佢，不過老野孫都有幾個。

俾多幾K實搵到人頂
呢啲錢都慳咁冇計

佢係弱智，完！
另一個問題，咩撚野叫”打錢”
唔好用呢D大陸term

轉賬呀！
屌你！

「又唔係我做佢同事」

乜撚野係打錢

有個忠心既門口狗 做咩炒佢

出黎做野就會知呢個世界真係咩人都有

你唔洗應佢啦

所有同事19問題全部老細做成
將矛頭指向老細就啱

有啲老屎忽係咁
成日覺得自己係咁做 人地就要咁做
永遠唔會同人配合 同夾
老細唔出聲 咪令到佢地坐大
根本有好多好員工幫公司
往往就係呢啲盟塞老屎忽整走晒人
啲傻西腦細又怪員工
19同事同員工 根本係有絕對既關係

無喎

應該果個就係我

搵d野"線"鳩佢

有日公司聚餐,係尖沙咀食
走左時一齊行去巴士站
有個同我住唔同區既女同事(應該有4,50歲)
問我有咩車可以返佢屋企

我: um..用你手上部iphone查啦

做得野耐，慣左咁講，改口囉，唔使屌嘅

性暗示啦，咁都唔食住上，嘥晒

弱智閪

你呀

老屎忽係shipping呢行都好嚴重下
但你個同事私怨搞到蝕倉租都唔駛孭鑊，過錯acc俾supplier又已經唔止old seafood咁簡單

公司d女好撚on9

乜都要問人 完全唔識自己睇email notice

有，本身公司都冇咩野做，每日做個幾鐘就搞掂收得工，點知有條老屎忽連依小小野都唔做話唔會俾人炒，結果佢上個月俾老闆炒左

老屎忽就係咁，冇野做都可以嗌哂話好忙好忙咁，明明冇專長都以為公司冇左佢唔得。 你老闆好野，肯炒老屎忽

佢係女,我都係女

非les

有，隔離位條友眼神勁似唐氏
平時講野動作大到做drama
大笑起上黎會頭撞枱

屌差啲以為自己出post
公司個shipping同你呢個有八成似, 喺自己位大笑、開住聲聽收音機/ live 、刁難新同事、十幾年老屎忽呢啲完全一樣
平時行為弱智, 但有鑊要卸俾人嗰時反應極快

我又唔係住佢個區
我又唔係住食飯個區

頭撞枱，你同事好嚴重

個老闆算係好人，你做得晒啲野早走冇乜所謂，啲老屎忽成日以為冇左佢唔得，俾人炒就喊苦喊忽

好正常啫如果有人熟路咪可以skip搵車個步驟囉你會唔會諗多左

我又唔係住佢個區
我又唔係住食飯個區
佢覺得我熟路已經好弱智

當然佢智障既野唔止一樣啦
例如出糧張票寫佢名
但會計係後面寫錯左銀行ac no. 既一個字
佢自己去入票機見到個戶口名唔係自己都照入落去

Shipping 依行真係好多死八婆做，一做就十幾廿年

嘩，正喎，做哂野可以早走

我同樓主可能係同事

做邊行？

做咗十幾廿年都毫無進步嗰下好嘢
做得shipping成日都會有啲突發嘢, 但佢個腦永遠唔郁, 例如有人打嚟話少咗件貨, 佢就同時大聲喺位嗌: XX, 你個客少咗件貨喎, 點呀?

所以個老闆算唔錯，仲要自由番放工

有。唔識用zoom 同 team , 成日都問人點用，未mute 就係咁講「點解無人入黎、呀邊個又開會遲到呀 (其實啲人入晒黎不過無開cam)」，連set meeting 都唔識。成日set 錯比老細當面屌，其他人無限恥笑。

平時有啲email to 全世界。
啲女一收到就高八度問「你收唔到？咁講咩吖即係」
做你秘書咩屌

你問佢拎部電話查，佢一定會話你咪有(電話)囉，到時咪講咁你識查啦

一鳩樣呀！咩都要問人，所有野唔會上身，confirm 再confirm ，成個機械人咁，入錯指令就唔識run

仲請唔請人呀Ching

呢啲叫friend呀，成班女人要圍住「哎呀個email講咩㗎？」「你幫我睇丫」「係咩即係講緊咩呀」「蝦蝦蝦蝦」

弱智當交際

有時都想安慰自己，算啦當返庇護工場，但條友放暗箭打其他同事毒針又好撚高招，至少真正嘅弱智人士唔會咁有機心

慘得過有自閉症/Asperger同事

佢醒過你
扮廢唔使做

知佢麻撚煩 事前已經特登問佢想點做
佢話：無要求 按你自己方式做
ok 咁咪做囉
做好俾咗佢之後 又嫌三嫌四
話點解冇呢樣冇果樣

dllm 已經唔止一次係咁

明呀，d人好撚西利，問佢野永遠可以九唔搭八，唔答實你，出事永遠唔關佢事，已經唔係A字膊，直情係冇膊頭

點解職場咁多賤人

弱智個個應該係你老閪 個老屎忽唔係弱智 只係佢打橫行都無人吹漲咁解

幾錢人工

我老細最似弱智 乜閪都唔識

但佢有錢 吹唔漲

弱智同事另一個弱智例子，有人print野，佢係唔係都會狗沖去printer攞張紙，明明自己冇print野死都要望下人地print左咩

而家弱智先可以做管理層
我經歷左十幾廿年，慢慢享受係弱智人士管理之下嘅工作。

樓主係新香港人?

下 你返咩公司 講打錢⋯⋯

唔係

邊到鄉下啊打錢
八達通係咪拍咭啊

一個字唔使咁追擊掛？討論黎冇意思，我已經話我係香港人，我會改口。

我見到我公司坐房個個manager，將自己帶過既口罩當眼罩用，然後lunch time訓覺，夠唔夠on9?

同你上網追擊你同事一樣
當你想討論佢時
其他人也在討論你

Nevermind

出嚟做野就要睇開啲, 咩都咁上心你好易血壓高

真係道行未夠，琴日佢攞住張proforma invoice問我係咪proforma invoice, 上面有哂supplier address 都要我double confirm 佢個地址係邊，真係燥左

我係比人鬧果個

你都on撚9既可能用緊8K請佢，只要個post係老細心目中值10K以上，請呢個弱智同事都係抵屌，對住佢果個係你地唔係佢，關佢撚事仲可以屌返你地包容下

慘豬

當初唔係因為佢弱智、你係呢間公司連個位都冇

無大粒野屌9佢咩？

睇黎你老細都係弱智

做野唔掂，我都算
最緊要唔好搞搞震

出問題果時咪可以賴你

係果度踎咗十年八年之後，唔知樓主會唔會變到佢咁樣甚至更差呢？